仲有冇人識踢出我天地？

最尾對天龍
恭介完左場仲去想開角球
吹雞完場果幕真係

好睇

場波仲未完架!!!
影住眾人 : 上呀恭介
音樂起

次次都毛管棟

屌，我又係

登登登
登登登登登登

最後以為會贏翻次，但呢個結局反而先係最深刻

輸得好深刻
輸足兩年

最正係同美紀都結局都冇擺明拍拖
只係曖昧但又冇表白

第三年贏左 靠新個三條友

假波黎

大陸嫖妓～和你寫進日記

紅色雀巢頭

首主題曲

贏唔到先好睇

有第三年？

佢頭果幾下音樂 登~登~登~

腎仔唱果首主題歌

睇過踢出我天地都可以扮老屎忽既年代

係荷蘭既阿積士

你地仲有力企喺度呀

賣弄球技和你寫進日記

YouTube有粵語 大家快去

賣弄球技

好睇到扯左
上呀 恭介!!!!!

第一首夾band既歌就係哩首

心情唔好一定會聽首歌

死都唔比你入呀

首黃金入球 我覺得到依家黎講仲係最好聽最到肉既廣東話動畫主題曲

以前學電結 第一首自學就係黃金入球intro

讀中學果陣逢星期日朝早幾個踢波fd就等睇套野。睇完落街食個晏，跟住就去踢波，好撚懷念

果兩年好似同佢地一齊踢咁

最尾果幕

睇到呢個post 即刻睇番對天龍個場

最尾美紀送佢果幕

恭介，過佢！

btw 加賀美 其實都好勁

成介： 過佢啊 !

然後起歌 真係無得輸 好撚熱血

仲有角球

恭介上呀

天龍教練：擋住佢啊！加賀美！
城陽教練：射啦恭介！

真係好熱血

高主教竟然可以寫到呢啲詞
簡直係神蹟

佢大佬踢A米

佢成世人最有貢獻既一件事

周國腎？

有聲

有冇人覺得葉恭介好狗
羅杜里哥同阿境有外國隊收想走
佢就去打人
自己有隊收就走人

全靠你教我揸車呢？

所以到佢走
佢都寧願比人打鑊金

個球證買撚左角細

有冇漫畫或日文動畫可以睇返 細個睇過幾集冇睇落去 而家想睇返

殺到嚟呢度仲點可以停呀我地全隊11人，加埋後備席嘅人，仲有看台上既擁躉，全部都心連心，都以呢一場比賽做目標，所以點都唔可以就咁完㗎！！！！！！

繼續上

恭介 過佢

有聲... 過佢呀 恭介

之後 music唔該...

有個ac米蘭既呀哥

好熱血

最尾果場
落緊雨
仲有角球
吹雞
呢幾幕而家都仲記得

其中一套初中都會追既卡通

主題曲係精髓，就算一開始冇睇開
聽到首主題曲都會被吸引落去

最尾嗰幕太深刻, 唔會唔記得

三合一任意妄為特別版

和你寫進日記

btw其實最尾恭介離開對波都幾狗
呀景同Nigga都無走到

成套野最正係啲甜

好記得佢吹入左個波

迪路菲奧 爆佢

送飛果幕睇幾多次都想喊

仲有將個波車落大舊佬塊臉度入波

punk頭大舊佬

去啦 葉恭介